{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047485",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023387?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동 자연애가펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは3時に可能で、チェックアウトは11時までです。 ただし、ご利用のお客様はチェックイン、チェックアウト時間を厳守する必要があります。 このペンションは未成年者の場合は入室できませんし、ペットは入室できません。 予約した人数以上に増員がいる場合は、予めペンションまでご連絡ください。 人数を超える場合、追加料金が発生することがあり、最大人数を超える場合は入室できない場合がありますので、ご注意ください。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 お客様は他の利用客にご迷惑にならないように気をつけなければならず、娯楽、飲酒、放歌高吟の行動は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の場合、重複予約になることがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約の場合、期間が未確定になることがありますので、料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約したお客様は様々な特典を受けることができます。 メゾネットタイプ、児童と乳児の同伴時には安全に注意する必要があります。 IPTVとWiFiを客室で自由に使用でき、インターネットを楽しむことができます。 水泳を楽しみたい方のために子供プールを運営しており、生成によっては注意事項もあります。 また、渓谷の前でバーベキューを楽しめる共同バーベキュー場を運営していますが、予約をする前にお知らせください。 ペンションの前には渓谷があり、周辺には様々な観光地があります。 河東十里桜並木、双渓寺、花開市場、崔参判宅、七仏寺などがあり、これらは自動車で移動する場合の距離を表記したものです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは3時に可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は入室できませんし、ペットも入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約した人数以上の増員は可能ですか？",
            "answer": "予約した人数以上に増員がいる場合は、予めペンションまでご連絡ください。人数を超える場合、追加料金が発生することがあり、最大人数を超える場合は入室できない場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の際、重複予約になることはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、重複予約になることがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約の場合、期間が未確定になることはありますか？",
            "answer": "予約の場合、期間が未確定になることがありますので、料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が受けられますか？",
            "answer": "予約したお客様は様々な特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを客室で自由に使用でき、インターネットを楽しむことができます。また、水泳を楽しみたい方のために子供プールも運営しており、生成によっては注意事項もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "渓谷の前でバーベキューを楽しめる共同バーベキュー場を運営していますが、予約をする前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションの前には渓谷があり、周辺には河東十里桜並木、双渓寺、花開市場、崔参判宅、七仏寺など様々な観光地があります。これらは自動車で移動する場合の距離を表記しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 551
    }
}